越渴望見面然後發現

放唔低既感覺真係好難受

i know that feel bro

依加放唔低中
好想同佢有更多嘅路行不過佢咁好又點會接受我 哈哈 兩情相悅點可能發生

我來到你的城市

佢有幾好

我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

我都好想....只不過已經冇可能

佢問我有無遇過兩難決擇既時候
我想講而家最難既選擇就係放唔放低你

係